---
title: 入手iP5s
date: 2013-12-25 00:00:00
tags: ancient
layout: life
---

在接近2013年末的时候，终于把手机换成了智能机，一下心情好了不少。[^1]

之前连微信都没有的日子[^2]终于一去不返，不过这是一件让人惊讶的事嘛？

> 批注为 2018-10-10 添加

[^1]: 清楚的记得在这一天：因为黑中介的问题被房东赶出来，刚刚把所有行李搬到刚租的小次卧里(虽然这间次卧后来因为隔断间检查而被拆掉)。这时收到了刚买来的 iPhone 5s，在那张靠窗的小床上打开把玩，爱不释手。
[^2]: 之前用的手机是 Nokia 和 黑莓，而微信只在 iOS 和 安卓上才能用。
